Kpop台公認五大美人

1. 金珉周

2.傻妹周周

3. MinJu

4. 金帥氣

5. 國珉女友周周

樓主中肯到

蛙蛙珉周?

呢個傻妹排第6😳

Jisoo呢？

屌啊 點解無阿秀 有冇搞錯

未轉acc呀你

呢啲樣行出街都大把

普通貨色 連Jisoo一半既美貌都冇

唔該擺翻智秀喺第一先

周周izone尾3

第六禾降

死弱智收爹

pepe不啦

樓主有d眼光

冇秀智可以唔洗睇

我=娛台復興

牙宮都冇就知樓豬弱智咖喇